[IVE]測量升U

點解測量咁耐都未出offer既 就算係poly city都好
其實係咪IVE仔都唔會升得番U
有冇ching收到 surveying offer

冇人so 慘慘豬